沈大師料今年港股冧落兩萬點 目前「一股不留」

沈大師可能買樓呢

今次信佢

好友全面進場